## Connection server and add php file

[UPDATE] Eklenen ve yapilan islemler 

+ Mariadb ile esp8266'yi baglamak bunun icin bir kac alternatif var. Bunlar bir web programlama dili ile mysql i bagla POST ve GET yapilari ayarlamak gerekmektedir.
+ Arduino tarafidan bir web clienti hazirlamamaiz gerekiyor. Web clienti sayesinde post isteklerini apache yakalayip php ile post isteginin tagini alip mysqlin value kismina eklemektedir.
+ Mariadb + apache2 + phpmyadmin kullandim.
+ Sutunlar logdata -> tarih(datetime), isim-> sensor ismi(varchar(64)) veya tag, value-> Okunan deger(integer 11)
+ php de eklenmesi gerekenler eklendi yapilmasi gereken arduino tarafinda webclient olustur buraya ait bir post istegi olustur ve yolla.
+ Suan sadece usb ile module yukleme yapilmaktadir. Oncden yaptigimiz master-slave halinde kullanabiliriz. (Software serial). Arduino->master, modul -> slave

